輸到生氣 韓國足協對墨西哥之戰「誤判」提出抗議

韓國足球協會今（25）日宣布，將俄羅斯世足賽對墨西哥之戰的「誤判」向FIFA(國際足總）提出抗議，並對比賽結果表達遺憾。

韓國隊備戰最後一場比賽，相關人士指出，「墨西哥拿下第2分前，我們看了之前的影片後，內部協商會議，奇誠庸選手被墨西哥球員奪球的過程中，的確有被犯規。」

韓國隊提出的狀況是在對戰墨西哥下半場21分鐘左右，Javier Hernández拿下第2分前發生，Héctor Herrera 對奇誠庸展開干擾，韓國選手一瞬間有停止，但主審並未判犯規，因此墨西哥就開始反擊最後還進球，但主審並未判犯規。

韓國足協表示：「主審在角度上也會有死角，由於攻擊陣營發生被犯規狀況，其他的副審應該都看得很清楚，所以我們將會發送遺憾聲明給FIFA。」

不過韓國隊要有心理準備，因為根據過去經驗，很少有改判的狀況。

重溫韓國2002 世界盃 黑哨!!!!!!!!! 體育黑暗史

報應

輸到痴左

2002個場點計啊，抵你輸啦，賤種泡菜狗。

痴線 要事後計既話泡菜紅牌出晒場啦
又踢又踩又推人又批踭都冇吹到你
仲好意思出聲抗議

韓國人算唔算係最無恥的人？

中國成最大贏家

當還住息先

依班仆街快d登機啦 諗起佢地要係電視睇住日本出線就心涼

明顯地係

泡狗

上訴得直既話
02世界盃可唔可以重賽

無聊又無恥

02年個d又唔改判

得 嘔返個02年8強出黎咪改判囉

真係改判既話 以後啲韓撚遊客應該會比墨西哥班毒梟jer住晒

要還架 屌你老母

今屆到韓國被人黑返 還了

報咩應
of2覺得呢場韓國值得拎分 ?

狗到呢